有無人想俾中國制裁？

想知係點，快啲制裁埋我啦

Me 🙋🏾‍♂️🙋🏾‍♂️🙋🏾‍♂️🙋🏾‍♂️

如果俾中国制裁 係香港每日既生活係點過

反制裁翻佢：不嫖大陸雞

邊有咁易俾你試到
除時個制裁都係假既

想用we7都用唔到
利申：從來無ac